覺唔覺得馬蹄露單野好鬼?

無啦啦點會有個藝人
咁夠膽去示威現場影手足裝修
呢條撚屌已經無得撈好奈
你話呢單野無錢收我唔信
呢鋪文宣唔可以輸!!!

佢見之前個警長又上 cctv 又貴賓咁, 咁有樣學樣做"英雄"

應該係啦, 仲要係澳洲記者, 澳洲奶共奶到出血

做晒 show

dllm 做晒 show

雖然都係so called"藝人",但佢唔知自己係馬蹄露,做乜鳩都冇乜人會理

馬蹄露有洋腸食

推

之前又唔見国貨城畀人打
文宣可以用国貨城做例子
反襯返Maymay一事